自從你離開咗我之後 每一個夜晚都係失眠

哈 抵撚柒死 原來又一pair分手

對方終於甩身 不知幾開心

我都係咁